% ------------------------------------
% Universidad de Costa Rica
% Facultad de Ingeniería
% Escuela de Ingeniería Eléctrica
% IE0499 - Proyecto Eléctrico
%
% PLANTILLA DEL TRABAJO ESCRITO
% ------------------------------------

% Tipo de documento
\documentclass[]{proyectoelectrico}

% A. PAQUETES Y MACROS ESPECIALES -------
% Aquellos que no están incluidos en la clase
% proyectoelectrico.cls

\input{config/paquetes.tex}
\usepackage{libertine}
\usepackage{libertinust1math}
\usepackage[T1]{fontenc}
\renewcommand*{\ttdefault}{cmtt}

\input{config/karnaugh.tex}

% B. DATOS ------------------------------
% Todos los nombres incluyen dos apellidos
% y acentos y signos de puntuación apropiados.

% Título del proyecto
\titulo{Síntesis de un procesador RISC-V en tarjetas de desarrollo Nexys 4 DDR}

%% Autor (nombre y carné)
\autor{Emilio Javier Rojas Álvarez}
\carne{B15680}

% Profesor(a) guía
\guia{Ing. José Daniel Hernández Vargas, B.Sc.}

% Profesores lectores
\lectorA{Ing. Jorge Ramón Soto Avendaño, Lic.}
\lectorB{Ing. Roberto Rodríguez Rodríguez, PhD.}

% Fecha de entrega del trabajo escrito
\mes{1}
\ano{2019}

% ------------------------------------




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\frontmatter

% 1. PORTADA
\portada

% 2. HOJA DE APROBACIÓN
\aprobacion

\input{contenido/0_cc.tex}

% 3. RESUMEN (EN ESPAÑOL E INGLÉS)
% --------------------------------
\input{contenido/resumen.tex}
% \input{contenido/abstract.tex}

% 4. DEDICATORIA
% \input{contenido/dedicatoria.tex}
% 5. AGRADECIMIENTOS
% \input{contenido/agradecimientos.tex}

% 6. TABLAS DE CONTENIDO, FIGURAS Y TABLAS
% ----------------------------------------
\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables

% 7. NOMENCLATURA
% ---------------
% \input{contenido/nomenclatura.tex}

\mainmatter

% 8. CAPÍTULOS
% ------------
\input{contenido/1_introduccion.tex}
\input{contenido/2_1_marco_teorico.tex}
\input{contenido/2_2_marco_teorico.tex}
\input{contenido/2_3_marco_teorico.tex}
\input{contenido/2_4_marco_teorico.tex}
\input{contenido/2_5_marco_teorico.tex}
\input{contenido/3_1_desarrollo.tex}
\input{contenido/3_2_desarrollo.tex}
\input{contenido/3_3_desarrollo.tex}
\input{contenido/3_4_desarrollo.tex}
\input{contenido/3_5_desarrollo.tex}
\input{contenido/4_laboratorios.tex}
\input{contenido/5_conclusiones.tex}
\input{contenido/6_recomendaciones.tex}

% 9. APÉNDICES
% ------------
\appendix
\input{apendices/instalacion_vivado.tex}
\input{apendices/instrucciones_riscv.tex}
\input{apendices/diagramas.tex}

\backmatter

% 10. BIBLIOGRAFÍA
% --------------
\printbibliography

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
